割就一定唔割 但賽後檢討係冇問題

核爆都唔割呀